發現有個page 不停咁幫中國打飛機同歪曲事實

呢啲page一個都嫌多
有冇人做野

檢舉

要一齊做先有用

唔記得俾link

五毛太多

訓醒再推